HKTV mall 青衣倉，你問我答

自己報更，一至日都可以返
不論男女$540/day
跟單汁貨，hea 做
早班7:45-17:45；10:30-10:45 & 16:00-16:15 有break
14:00-15:00放lunch

人方面 好多中年女士，男仔乜年齡都有（申利：我係21女
50%女, 50%男
50%女入面，有35%係中年，15%係後生，50%女都係小圈子
男就好少少

你老母幾錢？

$540/day🤷🏼‍♀️

380 ok?

屌...你個%用到好煩...
以為自己返左中學做數

你講乜？

你自己睇唔明唔關我事

試計出
小圈子既後生女 有幾多人

個個女人都小圈子，三五成群，屌

wiki又話好多單做唔切，點解可以hea做

樓主似係女就偷懶

佢梗係做唔切，好多時D客嘅單唔做，唔知做D咩快速入箱嘅單，一做就起碼半日

係你樓下返緊工，可唔可以買野上黎拎，唔洗運費

力群，sor

唔知😂😂😂

請人?

可唔可以叫d呀姐傾計細聲d，好嘈

入行起薪幾錢？
易唔易入職？
會唔會成日炒人？

又話全自動執貨

唉，我都想🤥

請，有興趣？

而家邊個做大佬？

$540 一日，唔洗in，D人通常自己走多過比人炒

係邊度見工？

可能係將軍澳倉

直接打電話whatsapp

唔收cash真係好on9。
見過有個老人家想入去買野買唔到

打手？ 幫工頭搵人？
送羊入虎口

仲要食到$540
你地外判都食好多油水下
正垃圾倉

唔係

我都係打工🤷🏼‍♀️

會唔會成日上天台蛇

利申：我會

我都想

就係你呢班仆街hea做 成撚日執錯貨

司機有 40k 一個月 , 你地得咁少 ?

想翻下pt 係咪仲請人

同埋10分鐘汁一件貨
20分鐘兩件
30分鐘四件
40分鐘八件

其實係唔會執錯，我哋執貨要check機

係

1600-1615?
返15分鐘？

Break😑

一黎我部門無通宵更，二黎太傷身，有都唔會做

有無得pt 咁做？
e.g. 我今個月淨係想番兩個sunday

新年有無工開？

有

初三之後

本身就係pt

覺得個肥仔主管點

一個星人最少返幾多日

一個星期最少返幾多日

幾時出糧？

樓主21女$540/day？

7&21號

有冇夜班

之前有同學係入面做
話遲到2次定唔知3次
以後唔洗再返

又話HKTVmall係機械人執貸，全倉得一個員工

執你老母

有冇男朋友

你大佬子成呢

想返，點聯絡？

邊個肥仔主管

依家899咖啡機優惠係咪倉底貨 我見d人買完個個唔係過期就壞機

幾年前做過,個倉熱到仆街
計時點HEA做呀

樓主索唔索？多唔多仔溝你

美運就真係垃圾,最高個堆廁紙放左地下未?

ON9在2點放飯...我個時做無放break依樣野
成堆人又搵唔到位HEA

冇contact,又撚狗

有無靚女

60526895 列哥whatsapp問請唔請倉務

即pay?

電腦分析，65%係男35%係女，唔係男就係女

就係搵新人返嚟做到仆街舊人先有得 hea，所有做倉都係咁，想入行者三思

你番咩更先

真

我新入去果時就係咁，恰新仔，疊單多過其他人好多做到仆街，其他人等收工我就做多成個鐘先搞掂。（將軍澳倉）

倉只有保養產品同新倉好做,其他都伏到死

入去做有冇得食左你

380 1q ok?

女仔做執貨 笑撚左，樓主一係吹水，一係入邊全部大隻妹

Sor 9，本身做開飛機維修

見過有似男人既女全職

即係大隻妹喇

haeco?

個倉依個天氣做幾好既,係無位比你蛇

咁高人工 搬埋貨？

每個星期只返星期日OK?

你番咩更
我做中轉

hktv啲貨最重十幾廿公斤正常女仔都輕鬆搬到啦
利申：女，之前炒倉，非大隻妹